"Okay po ma'am. Thank you so much po.
      "You can now message and call each other and see info like Active Status and when you've read messages.",
      "Good am. No need. Nagkaistorya na kmi ni Sir Herbon. As long as mapaabat ka haakon everytime myda ko announcement ddto regarding han pag input na han grade. Gusto ko igremind mo ako na credited na imo grade para diri kita magka conflict. Bangen paak malipat. Thanks",
      "Good afternoon po maam. Mag ask la po ako if mag papasa pa po ako han activities/performance? Ako po an may grade na kan sir Herbon. Ig clarify ko la po, kasi po an yakan mo po ngada han orientation makikig istorya ka pa po anay kan sir Herbon regarding han akon grade. Thank you po maam.",
      